有冇人覺得青衣美景花園間桃園係垃圾

次次食完都肚痛

啲車仔麵好正